小性奴事件有感，關於狙擊炒車

其實同小性奴事件冇咩關係，只係想攞個風向，同之後要講既人做法一樣

事源係呢個post:

本來個post係屌鳩炒車既連登仔做完錯事走左去，沒去負番個責任，
咁樣沒問題，好撚抵屌，但係有人想陰d陰d咁借住呢個風向去扼殺狙擊呢個行為！

問題係，法律當然唔係萬能，但既然真係冇犯法，D人所犯既錯誤係唔係真係咁嚴重？

今次小性奴件事一大巴星去佢到啦，係咪唔洗狙撃小性奴呀？
重點個事實係呢個世上就係大把陰質野係冇犯法，對當事人黎講根本就嚴重過犯法！第一下已經想淡化d人所犯既錯誤黎否定狙擊

二黎，亦係更加直接既問題，就係你點確定佢地真係犯錯？好多次網絡欺凌事件，都只有一方既片面之辭，又或者選擇性地去幫「弱勢」一方自然唔可以公正咁去睇件事

所以咪要吸取教訓囉，係諗點樣去以後點樣公正睇件事，而唔係犯過錯就否定哂狙擊

你坐監起碼真係犯法、係經過比較公正既方法定你有罪、傳媒亦會將事實講出黎

雖然有Ｄ臭蟲論，但今時今日仲講呢Ｄ，重點係Ｄ人真係冇犯法，法律制裁唔到佢地

比人點寫衰你、點誹謗你你係阻止唔到，甚至你個樣同名就永遠咁係網絡上出現唔知情既人就咁睇就會以為你係錯

有人唔比你呈清咩？炒過車Ｄ人都盡量還原番真相啦

都係個句，網絡上比較出名既追擊手細心睇其實佢地都係心理有缺憾現實世界可能比人欺凌、比人無視，結果就要網上報仇

最後就黎個冇根據既人生攻擊帶風向，屌人沒証據狙撃，自己咪又係咁樣50步笑100步

老老實實，唔排除以後會有比思古井更加醒既人扮受害者利用網民，又識得扣起哂不利自己既証據
係要諗點樣唔好俾佢地利用，而唔係去否定懲奸，當冇事發生！

吹水台邊有人理你

sor囉..第一次o係連登出post唔記得

幫你推

唔該哂
o係創意台再出post會唔會好d?

推一推